亞洲人係咪好嫌棄自己?

好多亞洲人都係鍾意歐美面孔。
化妝整容都要整到自己成個鬼婆咁。
但未見過有鬼婆會想自己整到成個亞洲人咁。
天生黑頭就要染啡佢。
褐色眼珠要戴啡色con.
將自己扁鼻整到高一高。
成日嫌眼細，覺得大眼先靚。

因為眼大鼻高真係靚
就算套落邊個人種都好
不過髮色同眼珠其實見人見智
我自己覺得黑髮最靚

你條問題有偏見
好誤導

嫌棄自己外表 定嫌棄自己？